基道中學 教師No.1

In KTSS/ 中華基督教會基道中學 / 基道中學 / 基中

We trust

你訓撚醒未

努力讀asso啦 唔好成日j人地間中學
就算係你間中學都有冇咩值得你j架
因為出左個好似你咁既垃圾

係人都知你係分身啦，屌屌屌屌屌屌/science狗正垃圾

人地話係你咪話係囉

未

基道仔高汁

錫錫

上堂可唔可以用電話

死教畜